2020 Summer Internship/Placement (19)

有offer
冇offer

想問呢到有無人報咗消委會聽日in?

即刻拜下offer god

屌樓豬唔跟規舉開 post
拉

offer 燈神同我say hi

拜下先

跟

逆姨

Offer god

拜

隔離唔係有2021 post

LM

咁2020都未完

有神快拜

此po專用offer god：#154406 逆插玫瑰
人稱逆蛇/逆插姨姨/逆姨

pin this

做多咗

新世界建築果份係咪唔侵文科人架

山風女人絲
我都諗住communication and public affairs
但似讀PR 先有關係

頭先上個post有人講西九未有offer
想講西九邊會咁快出interview / offer
佢講明 applicants not being invited for interview within 4 weeks from 14 June 2020 may assume their applications unsuccessful.
啫係14號之後先開始做野啦下話

Ocbc any updates?

Thx offer god

唉好絕望希望我地有機會喺interview相見

offer god

有冇HK Express engine嘅人in咗？

有無人in左UO operation煙腸

幾時收到interview

今日

你無㗎啦

有冇人有bochk fcas 消息？

屌你老味又玩針對

唔知 intern 使唔使做 background check

今日有打電話俾我但我reject咗interview

咁快 幾時交applicatiom

大行多數出哂offer
一係翻緊一係firm7月開始翻

5 June

what division

祝大家早日攞到offer
我year2都翻唔到Bank 太遲報
明年請早

Technology and innovation

oic good luck to me

講真 entry level intern嚟講人工算高
但job description都冇 唔知做乜撚

Lm

出左interview?

但係見到佢linkedin兩日前先再出post

我都太遲報

幾錢人工？
報左law and secretary

anyone know what ey written test will ask,
I can share man in experience at ey before !

你有冇填referee? 諗唔到可以填邊個

Hx得6個月

想問各位summer intern interview嘅dress code應該係full suit定smart casual?

同問, 好似冇人有住?

睇吓in咩公司 覺得點都係著suit好d

我試過group interview 5個人 得我一個著suit 兩個著smart casual 兩個著T-shirt 短褲

又係係呀清 同問

有finance department 可以試下

擺到明cut cost

報過investment email都冇封屌佢

重send得架喇 人地hr都知你cold mail
印象分會扣少少囉唔夠meticulous
好想要份工好驚就搵第個email再send
雖然你cv enclose同一份但隔幾個鐘佢已經唔會記得 話哂咁多application

有冇ching新報EY gba都未做 已經又要拍片同寫essay

Hirevue?

Daydayask 有無人收到Hong Kong general chamber of commerce interview of offer

想問下要apply HK express 個intern
系唔系一定要referee

填/ 都收到vi

有冇人依家in hx

Business development?

ching有phone in？

BDO Assurance係咪出曬offer

我尋晚先apply見到尋日上咗大學career website

vacancy得1個

今年6月冇QP
會唔會請Intern都成問題

offer released

written考咩

出咗呀 one-way video in
聽晚就dead

Same receive video in!

here

Same

你幾點

唔同

有冇人知會點in

幾時報的?

31/5

屌你part time打嚟 以為intern

我前幾日報 仲有冇機會

same

有無人收到房協offer

未有好想要

已經in左3星期

Any one receive zung Fu interview?

*anyone

完全無消息lol

咁仆街啦

有無人報咗康樂及文化事務署嘅intern

Interview 問咩

大學請我返去做internship做唔做
做 research assistant
我係引擎仔

D公司會唔會睇唔起喺大學做intern

+1

ok la, competitor not chur, need use putonghua

btw 有冇師兄知道 ey written test 會問啲乜嘢

有冇人已經收到 stp ge offer
especially process re engineering

interview 都未有

睇job nature多過睇邊間公司

係做返本科嘅嘢

Competition Commission 有無消息？

想問你地interview個時佢有冇同你地講 如果請嘅話份工會大概做啲咩之類嘅嘢

有呀 做咩？

有話大概咩部門，但係咪個個都咁講

有offer 不過數碼港

group in?

我諗下個禮拜會出？

好過無先
好多人offer都無

intern. aka 廉價勞工

其實research assistant個名唔差
sci/eng intern喺大學做係好事大

反而你做症苦會覺得你太hea

reject咗hactl offer
其他巴絲打接實啊

want know wt post

想知

好sad呀6月頭報都未有interview

如果有細公司 vs research assistant 兩份offer 揀邊個好 大公司全部冇回音

hi

有冇小童群益會消息

Ensec Solutions Hong Kong Limited 算係大公司定中型

巴打civil?

果斷推左康宏保險狗

Mechanical 仔

做大學算啦

如果你冇graduate requirement

冇 我都係為咗份cv靚仔啲

有冇人有in和富intern？

ocbc hr call received

似係人都有

Corporate comm summer assistant

佢有問我邊啲區得唔得 話大機會派去公屋辦事處 係咪人人都咁講

我5月尾經jobsDB報
到宜家仲係received 未viewed
係咩事

咁佢唔係呢個post，ching加油

其實想問咩叫做有幾個Offer
當3間公司打過嚟話比個Offer俾你 你同三間公司講話考慮一個禮拜先 咁嗰一個禮拜就叫做有3個Offer？

利申 冇offer 只係想問如果公司打嚟應該點樣講先hold到

grp in 英+普

Btw有冇其他人都有offer?

1個offer=有1間公司叫你返工
3個offer=有3間公司叫你返工

你同三間公司講話考慮一個禮拜先 咁嗰一個禮拜就叫做有3個Offer
=同時hold住3個offer

加一

Ching咩gpa bg

有冇ching 報過Carter Industrial Company？ 收到佢叫我video 拍片

無運啫 Hactl Hr都係幾百份揀幾十份cv
合眼緣就send interview

唔太關bg事

Ching你知唔知咩背景

有無人in完消委會個Temporary RA

有無invesco消息

打電話問咩？

是呀 written assessment 係咪同interview video分開

我係收唔到

有冇人都報左機管局intern
有冇收到任何通知

問啲咩

有個Sfc Placement intern offer, 但係比較back office d, 仲諗緊，雖然大野黎，但條team係external relations

報咗it狗
0消息

有冇ching比D意見我

想問ching咩background?

咩都收唔到..

三大商科

仲下星期仲有一間大公司interview 。
聽日會去間細公司interview，如果細公司俾咗Offer我可以點樣hold住佢 好想等埋間大公司先

有冇人收到運輸署interview?

咪accept左先 大公司有offer咪到時再reject細公司

應該派晒offer

咁大獲
係幾時既事

派哂啦

無消息=reject letter

你地咩u?咩major?

有冇人收到hktvmall interview

Mememe
有library interview

ching 咩department?

2020政府intern討論區(7)

TD隔離po應該從post 5開始叫緊春
上星期四到而家都keep住有巴絲收call
請過隔離詳細討論，討論要提供post number，TD成幾鳩十個post

係唔係會有公司要有中文介紹
唔識點樣用中文介紹自己淨係準備咗英文

聽人講要高gpa先有interview

佢開咁多個位，仲以為唔洗太高都有機會爭下

五月中已經出晒啦

唔係，我啱啱過3都有

你神人讀神科點同

2000蚊一個月我屌你老母即刻reject

求開名

有無人in左或者知道competition commission-Economics interview 會問咩

大新係咪出曬offer啦？

有冇人已經收到FWD virtual intern offer?

開名啦

interview時間炒哂
約左幾次in都約唔到
會唔會俾人blacklist

Interview都無

有咩做咁忙

有其他interview

你直接同佢講你邊日得閒咪得，求其話咩要上堂作個藉口

口快快講左有其他interview
講其他日子佢又話未知得唔得
我諗應該唔會再搵我

自爆幫你唔到

What post
IT?

got offer with gpa lower than 2.5

世界真係公平 anyway congra 比心機做野

Ching幾時apply 我連interview都未有

Operation in過

好似番緊

我department chur wo...

五月中啊，我都想知佢出offer未

22號onboard

好似6月19先出

唔該清

你又有offer啊

係 唔知考咩好驚

有frd返

我係報節目組 想知道我係咪無得interview

每日一求offer god

佢6月1出interview俾我
但我廿幾嘅先in

有冇人收到ey打過黎...

好羨慕! 我多野做... 你咩department tg傾？

幾時報

Ching報咩department?

咁姐係HR抽CV睇啦

Hr 果然係地表最摸唔誘生物

早幾日

interview or offer?

唔自爆啦

有無email叫補交document

好想做 但佢一個位淨係請1 2個人 高gpa連interview都冇

可能佢有相關經驗

幾時報架

HR

有個好想要既offer 收左我個frd冇收我心理好唔平衡

無interview?

想問交通銀行first in完有無second in？

睇開啲 the best is yet to come

好多謝你

分分鐘第二份offer先係你最啱做嗰份呢

呢到真係唔得唔佩服政府，FT合資格報就in得

ching幾時報？我經jobsdb報佢重未view

有無人收到db Schenker interview ?

到搵工就後悔當初揀ba

啱呀 ba好垃圾 雖然我finance major

大家建唔建議去startup做intern?

應該出曬offer

有錢收咪入去消下時間當做暑期工

我Send email去 唔好經jobsdb

我都諗住報
但係依加先搵prof怕趕唔切

@跪求狂舞派原聲碟

打手嚟

有冇ching 知道 Carter Industrial Company 咩黎，收到佢話要我video 嘅自介

想問做完hk express vi之後隔幾耐先有mi

Permanently closed
Carter Industries Co Ltd is permanently closed. If that's wrong, you can suggest an edit.

Wiki嘛～

But 物流業有佢喎

唔該曬想問係咪得一round interview 定之後仲有

聽講係伏

願聞其詳

要跑數r客

房協係咪仲未出offer等到天荒地老

有冇人收到美聯電話

預返下個禮拜？

希望係啦

預返3個禮拜就差唔多

超伏 唔好做 sales黎
有frd做緊想死

Offer God每日一知

wong wiki

你expect一半返office一半出街，meet唔到target會收warning，同埋好多人做幾日就走，應該係n手飯

不過以intern依個名佢人工係高既，覺得自己ok既可以去賺下錢既

唔該曬巴打指點

拜完第日有電話
再拜先 second in要成功
offer god

絲

每日一拜逆插姨姨
逆姨我要interview呀6個月嘅我都要呀

想問下讀acct finance但係搵唔到bank或者acct firm 做intern 入其他行業公司finance dept做intern 點睇

每日一拜求interview求offer求下你啦offer god

唔該曬絲打唔好意思

唔細 但又唔係好大嘅

which department

啱啱考完 translation+proofread

有無tg

幾時考

tg: callmynamenow

你地係咩major

拜一拜interview god offer god

巴打覺得難度如何

一齊拜

想phone in都冇

offer god我過左second in啦求下你比埋offer我

新post 拜offer god

pish

冇問題

aia 唔一定賣保險
利申 識人做過aia internal audit department

去所過？ 不過我唔係in 保誠audit

佢講明包我考保險牌

屌睇錯
不過佢冇話你in咩dept咩?

wealth management manager

其實係保險狗？

Daydayask anyone receive interview from Hong Kong general chamber of commerce 希望我有份煙

個title 係wealth manager 九成九係啦
多數係sales 先會特登搵人翻 office個類正常intern 好少咁請人

好彩reject咗 好憎保險狗

其實賣保險咪直接講賣保險 講埋啲咩wealth management 引人入局 見到啲保險公司成日咁樣周圍r人

驚冇人去

有啲難 識d法律term嘅中文會有幫助

有 reject左 希望到你

offer god幾時嚟到我身邊

有無新巴城巴intern消息？

any update from nwd virtual intern?

lm

想問asiapay去唔去得過？

有間細公司有offer 不過上面冇我個專業嘅人

嘩屌 拜逆插玫瑰真係有用
今日即刻收到call

有冇人apply到YSL intern?

你reject interview定 reject offer

日日係到期待 原來只係唔夠資格

唔係連請100個都冇我份嘛

有無人知competition commission interview 會問咩啊

除咗住cyberport 嘅人之外冇人會覺得喺cyberprot 返工係方便

想問銀行保險業嘅intern做唔做得過
主要做back office 有機會要接觸下客 但唔洗sell

你收到？今日好似last day派offer

你咩dept

你咩post 返緊一批啦喎

Research assistant

想問有冇人黎緊翻mpfa?有冇tg group

你in咗未？好似已經出緊offer

吓 出左interview?

有冇人報過asiapay 收唔收到offer?

應該陸續in緊人
識人星期一收到call 星期二in 星期三收offer

Interview god

Reject interview ah 本身今朝in

報左先 interview問多d job duty再諗

有冇人有報過雀巢
點解完全冇消息 係唔係有曬offer

offfer god

有冇人收到pvh?

師兄已經有offer? 想問問佢用phone定email notice

Hx係咪已經打曬電話

收到reject letter

同埋想問下師兄咩bg

interview god

有無捷榮消息

你地咩bg
year幾？
我可以揸兜了

btw interview問咩

有無人in 左 si partners intern? consulting firm

Any news from 張騫boc?....

絲 有offer 仲有d interview，想focus落其他interview到所以reject左佢

佢打黎約interview再send email confirm

三大rm 有exchange, 有幾個intern咁
Gpa唔過3 只可以報唔睇transcript既工

收到email 但未arrange interview

ching都幾勁

hx你比啲野我做啦 好悶呀

但我讀書真係唔勁，所以學好多野黎砌好個cv

學過乜？

有無人收到EY offer?

四月拎過document 就無消息 利申係eya

本身約呢排Interview 但我Reject左

我上個禮拜有manager in 宜家等緊

你幾時報？

返intern遇到好西既大陸老細你哋會唔會忍
好想唔做 公司文化又唔好 又做勁多野
但又覺得之後冇人請

ching係之前個輪報？我兩日前先收到test

Any news from 旅發局？

yr3 商科底

電話我都無個

三大保就業

Congra

九巴intern其實係做咩

拜多次 interview god

interview and offer good

Interview god offer god

九巴都無開

逆姨我要interview

逆姨我half yr full time都想in呀

二月尾就報咗 上個禮拜manger in

有無人報咗Kuehne+Nagel?

interview and offer god一條龍

Anyone received CLP offer

有冇人做過conpak?

offer and interview god

offer god 我都要拜下

Offer god
Interview god

Offer God
Interview God

你報咩post?

想知+1

報左但冇消息？想問係咪收到interview?

報左無消息+1

有無人收到美聯second in？

想知加一

有冇人去New World Group Virtual Internship Programme CSV Experience Session

嚇死 收到email叫我去csv experience
仲以為俾人reject

諗緊

相認post

有無人收到僱主聯合會offer

報左但乜都收唔到代表咩

星期五啦比個offer我

While this session does not form part of the selection processes
去嚟都冇用

你又去咩

巴打自己去定有人陪

咩dept?

收到 你報咩dpt?

好驚係因為收唔到我application

Digital dev
Ching 你呢？

伏到爆wo仲想做

mkt你都收到？

收到了

唔知呢

想問HX係咪出曬offer前日報但收唔到interview 今日已經係deadline

其實bubufds solution 伏唔伏 我唔介意 no paid

我剩係得vi冇叫我去in

我都想知
利伸 請咗

有冇人都收到Youth square online course 既email?

咁快 我一陣煙 佢會問題咩 師兄介唔介意分享下

同埋想問下你咩bg

你地報邊個dept

冇
又冇offer

無巴打幾號webinar

個個係咪報左嘅都會有email

我係8號既

係咪講緊 digital content creators嗰個?

Goahead Professional Training Company Limited
有冇ching知道呢間咩嚟 Google唔到

佢唔係話6月尾先會有intern通知咩？

SHFA Work Experience Programme interview 完之後幾時會有offer?

Me too

咁有offer都無計

Assurance

收到 但其實digitial content creator programme咩黎

齊齊拜

就係唔知 所以上黎問下🥺🥺🥺

Anyone receive zung Fu interview?

我知啦！ 上次zoom講果個網絡新人初創社

我仲以為咩特別添

點解冇報到 都收到email😂

Shitty bba

問情景題

用中定英問

Any Nestle news?

廣東話 英文 普通話問哂

有無人報過/做緊 知道Asia Pacific Business Center呢間嘅Marketing intern 係做d咩架

Offer godddd 每日一拜

有冇人收到oshc offer

Same 有interview

星期五= 休息兩日

下星期一再嚟過

每個禮拜不停loop幾時可以有好消息

又係無offer既一個禮拜了

好似好伏

六日都會有

無既

無公司會send email 打電話比我

因為我未收過

拜完今日就有offer

之前消防好似星期六日都有 or 夜過 6點仲有

我又拜
今日都有電話 不過係垃圾company

借下運氣

Ching洗唔洗英文辣辣聲

有冇人in左hkexpress vi？

我 ielts speaking 有8.0 呀

原來係你 點爭丫 btw 師兄真心勁
你英文仲好過 interviewer

你又話請左嘅 你係咪唔係同我一齊煙

請咗我喇 不過唔知間公司伏唔伏
我果陣solo in 喎

應該唔係我

睇咩部門啦
it咪做返it
marketing咪做返marketing
前線工作應該唔洗

btw係新巴城巴

已經有人返緊工了

Me!! Ching 你in左未

In左，你呢
間公司好似麻麻

仲等緊兩個interview
願offer行在大地

9成係去唔去唔會影響interview

Me group in

個個都咁勁 btw 師兄都勁

AIA summer intern 伏？幫朋友代問

好驚去到係要剔attendance

睇title wealth management一定伏

我都in左啦 我覺得個program好似有幾多活動 不過似係有人reject offer先而家揾我地？ 所以應該得一兩個位

me 2
一齊拜

interview god

offer god

但其實唔係好清楚個post叫咩名，好general

會唔會要你sell保險

有冇ching已經收倒shinewing admit&hr intern offer？
好驚冇左個offer

最驚interview問有冇去了解下csv

佢話會到時分department btw你覺得in成點

幾好，都係問cv野，我吹下之前d比賽，intern,

Btw 個hr最尾好似讀稿講一大篇野介紹之後做咩，好明顯唔係望住mon講

想知遲啲會唔會有 interview? 定係純粹用條video 篩人
leaflet話月尾 release offer, 但係要請100人 好似唔係好夠時間 interview

有時間咪去吓 無壞

當去mk行街

咁睇嚟我真係無得in
btw 想問咁有咩department揀 使唔使外出工作？

公咩平 人地把口叻過你咪得
你估出黎做野好靠成績？

知唔知一個session幾多人

我估黎緊兩星期出interview
29/6-3/7 出offer

有冇人有Sino消息？？
逆神救救我老友please

你有冇收到 interview?

我都想我有

你session幾

in完喇，派埋offer

有無人兄有apply西九 知唔知伏唔伏

唔清楚 應該deadline後先派
我琴日先apply 仲拜緊interview god

無咁諗丫 唔係引戰 純粹表達葡萄

佢話下個禮拜尾先出

Wtf

我都係
佢話14號之後開始4個星期內會有interview

返得開心啲
本身都無諗住問，係同組有個人問咗先至有expectation

一樣，佢問我CGPA。。。上面大家係IN完收reject定係未IN已經收

Interview and God offer

佢好似話下個星期一、二有消息？

未in已收

逆姨我想要interview啊

禮拜5前

thx,我GPA勁撚低

有冇人收到ey interview

過3都冇用 照reject我

樓上有人話出咗interview

唉 又冇

幾時apply

今日晏就收到offer 星期三in

咩部門

多謝interview god 收到youth square interview
Offer god

Interview 完 希望有offer
Offer god

幾點收到架

我都收到

Email?

我係Facilities Management

Youth Square Interview 著咩in好🤔 利申 第一份intern internview

Yes 辛苦到嘔
個個星期都要meet target，仲要同人爭
另外refer frd果到係要refer完你個frd真係做左，refer果個先有錢（即係拉你個frd落水

係呀

各位有冇nestle offer?

每日一拜interview and offer god

咩department？

Assurance收到

希望係因為唔同部門唔同時間出啦

每日一拜interview god & offer god

我係corporate communicate

有offer 但得$8500做唔做好其他個d仲未有回音

睇咩公司啦

Interview god
Offer god

同問

我都報咗有interview未

有無交過document checklist/apt test

你收到？

Offer god
in 左幾間都無消息
我有冇咁差呀

如果無比人問到CGPA，係咪都收左皮

咩department
如果係我aim嗰個就廢時嘥時間apply了

同問+1

Ching 你幾時in？
corp com同路

16號 16:30in
想知係咪grp in

有冇人報左長和 assistant？

同問
我1415
不過可唔可以着causal d
個日佢都冇suit

Ching報咩dept

希望account clerk 未出

做到11月

Bocom 有opening

每日一拜逆插姨姨
想要interview想要offer

interview and offer god

需要英文勁，用Power point 做設計，例如web site, marketing plan 之類，有興趣pm

@woodundun

每日一拜

interested and offer god

職安局RA有冇人收到offer? in完咁耐都未有消息

跟隊拜下interview and offer god

等到心很累

大家咁話

自己冇乜運

跟隊拜

五月尾報左都未有消息可唔可以報多次

HX請左成百幾個intern

無perm 做野搵intern 頂住先

請4個咁少？！

份intern好撚西好想走 但又搵唔到其他工

Which dept?

收到call話hr&dept interview feedback positive
兩個星期內再通知

係再shortlisted 先有...之前phone call 個個hr in pass 咗先有...
利申：無+1

佢問埋我之前係做咩同點解揀佢地先再問preference 個啲
跟著佢話shortlist 咗下round 就係f2f interview

有冇pico消息

我係絲...
身邊嘅朋友都有晒offer 無報...

梳 手快打錯
有冇人有收到ocbc email等我可以死左條心

前日交左未有消息

拜完offer god 即刻有offer

有冇人有hkstp news....

有frd呢兩日收到green technology offer

都ok la
見到學校job board啲工得4000-6000

Hx仲未有in

Talent team?

有冇人報build king summer trainee

你報咩department

有冇人有hkstp business application news?
派左offer未？

UO Flight Ops 出左In未?

啱啱先交完document 咁快有消息？

Hkstp programme management 出左offer未

有無人收到MS winter既apt test

有冇人apply咗whizoo intern 知唔知幾時有interview

快到咁dead到未dead

邊度見到同埋係咩post

咩u

之前佢ig出咗個post 叫人填form 不過完咗啦 佢有designer/content creator/video editor 仲有幾個唔記得

星期六啲hr係咪唔做嘢
等咗好耐電話

每日一拜interview god offer god

想問下收到interview既係邊日webinar?

我9號

+1又衰一份...

interview god幾時先肯搵我哋

Any offer of SFC?

其實join business competition 係咪真係有用

屌你老母重以為有消息點知係香港平安鐘協會

好睇你玩成點

participant

Metoo,巳經好比心機寫嗰四百字論文，寫咗幾個鐘，睇片嗰時mark哂重點都係冇interview,好想自殺

除非你真係攞獎 如果唔係作用不大
利申 玩過三四次

我又拜

而家我份cv真係好薄弱

如果你搞過實質嘅嘢可以寫落 eg學生會
我搞過年宵都照寫

年宵都寫

係

吹話接觸real life business word

就係冇私人原因我gap左兩三年而家出返嚟冇咩嘢寫到

有冇返part time？

你當我坐左兩年監咁

寫下你學過嘅嘢

其實你地份cv幾多頁，學校啲career center suggest 我一頁就算

一頁多啲

可能星期一有機呢

屌 我真係咁差咩

唉，希望啦，見到有啲year 1都有interview,覺得自己係零

in都未in

點寫
我都有搞過 但無寫

Email

真係no pay?!

一頁

一頁 雖然有好多工都無寫到

hr姐姐幾時先肯打畀我

Tg grp

450up candidates揀100個interview
應該係

巴打報咗邊個dept?

太平香港究竟打完嚟未 煩西到

我報咗cooperate communication
希望遲啲四星期實習計劃有份，雖然係project based

入到final round 咪有啲嘢講吓

都係比正式intern 少兩星期

有冇人收倒shinewing intern通知？

咁都好過冇嘅，我現家一個offer都冇

會相認

房協hr究竟幾時打俾我

交唔交換tg呀 我而家都停左冇搵 係等緊之前In的有冇offer

我仲等緊interview

等緊邊間呀？

呢幾日apply咗幾間

Bdo assurance 有冇消息？ 6月頭報

有獎咪有用，如果冇名次就冇用

有請成百條友咩

你地幾時apply架？

我11號

打咗勁多次 但佢淨係up得出我英文名
連個姓都唔知

見佢12號deadline 諗住早過deadline報都可以有interview希望星期一/二會有啦 雖然知道自己遲報都抵死架啦

10號 same無回音
屌我10號先見到有HX intern

係囉

希望我地大家都收到interview email

佢個電話31字頭記住唔好cut線

我apply咗 但隔咗半個月都未有回音 以為無機

Captv 都請

Anyone know EY Assurance Intern係邊個office番工

同問UO flight ops+engine有interview未 我又冇

邊度有？見唔到嘅

ig

CMHK interview 會問咩
除左prep self intro 仲有咩
第一次interview

我都想知 琴日收到offer

ching幾時apply㗎？

二月尾

有冇人報咗WKCD intern

1001